《分手》 你個ex可以變得幾快

一個月前紀念日，一個月後分手。
一個月前仲講唔會拋棄我，一個月後狠心whatsapp講分手。

有咩可能變得咁快吖，上個月仲呃緊你啫

咁可能佢一早想分手

分手嗰陣講到冇左我就去自殺，結果冇死到仲唔夠一個月有新女

好撚快 垃圾女人

前一日仲好好地
第二日見面成程西面唔講野
夜晚wtsapp講分手 即block全部野

2月14好sweet咁慶祝完情人節，
月尾就分手

而你永遠阻止唔到